今日喺和合石斬死人果幾條老黑MK仔，知道自己要終身留喺監獄俾人入屎眼，心情係點？

閪都未屌夠呢世就咁完

可能每人只係收左阿公2K

拉左啦咩 ?

幾日啦

講咩乜, 今日斬人,前幾日拉?

屌你啦 你未來撚嚟

夠唱好多次k啦

過幾日就拉到架啦，黑警搶邀功既好機會，實搵老黑兄弟交人